[已FC] 水記聽日全部人team lunch

大partner指示全部partner聽日要請食team lunch
仲要make sure每個team member都要去

自推

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

唔去又點?!

秋後算帳掛...

點解我冇team lunch

JM9?

無，咩department

唔喺pb 咪唔叫你囉

assurance

IG or EG?

fake check?

兩邊都係

Fake news

Fact checked #pwc ig 一手
大量老細請食飯

推

今日先話team lunch 咁突然都知乜事

Team lunch食壽司集體call sick